有冇人11/4有興趣去南英國

如題，係祖國exhange緊，復活無野做想去南邊7sister個D睇下
有圖有真相

有興趣可以tg傾@pt9527